放29/12 LMF大懶堂二十祭企位兩張 （$600）

原價$680
本身買左同男朋友睇 但臨時去唔到
有意可留tg

@zwohs tg 有意

29號 放飛 x2，有意pm

@calsea

唔該 tg